所有被分手入一入黎

屌你老母，改變啦，無用架，唔好再諗追返人啦，自己又唔變，點比幸福人呀！改好左，變好左，正視個問題就去改，重新追返人啦！成功唔係必然，但努力係必須，各位加油啦，我重新出發啦！大家一齊努力

ching加油

會的，認真對待每一日

證明佢唔夠愛你,包容唔到你既問題
要一個唔夠愛你既人

一齊努力

被分手三日，一齊咗近四年
同我講一直想要空間 唔要被挑剔
佢話四年都解決唔到既問題 之後都唔會解決到
佢係我生活既全部
佢冇覆過我 可以點追番？

暫停搵佢，2-3個月，改變自己，重新吸引佢

多謝你，但佢唔相信我改到

條條女死心都咁講架啦！你而加講咩都無用，佢只會覺得你煩，暫停搵佢啦，有心追返人既，裝備自己啦，我今日都重新出發啦，大家一齊加油，希望大家3個月後都重修舊好

一齊加油 共勉之

無論點，千奇唔好要自己後悔，認真正視問題，改變，一定仲有機會，說算真係冇咪當為自己改變下

如果因政治立場唔同，爽快分手係好事，唔好諗住時間耐咗可以改變對方

諗下人地點樣放低你 你就好快放得底重新振作
利申：冇被分手純粹想鼓勵下大家

絲打 希望至少三個月後 我地心態好返少少
我最近就想試下玩空中瑜加
建立下健康形象⋯

我都想be a better me 等我沈醉係痛苦多一陣
就會有力行

點解個個都咁絕望咁既，點解唔可以向好個方面諗

我唸大家上黎只係好想宣洩一下負面情緒
需要時間

世事無絕對，只怕有心人，我知好似安慰緊自己咁，但總有機會重新黎過

被分手 被帽 已近半年 人地已經有第二個 我仲係度傻更更 每晚因為佢而訓唔著

好慘

下個更精彩

為有咁諗，帽就真係痛好多既

我接受唔到

被分手之後都頹廢左一段時間，我諗係時後好似你禁講，改變下自己，雖然冇左佢唔係唔得，但係就小左好多......